新年第一日被綠

同ex一齊左接近2年
新年新驚喜 發現佢同ex藕斷絲連
Keep住有聯絡不特止 重出席埋佢既家庭聚會
咁耐以來 一直唔帶我番屋企 原來係食兩家
當我係咩？
祝願所有渣男落地獄

可能你做咗人地第三者2年

有冇介紹佢啲fd比你識
有冇係social media 公開你身份

朋友見過一次Ig fb冇公開過身份 後期重block 埋我唔比都睇

咁其實好明顯啦
你應該都一早估到

估唔到一直等佢所謂既穩定先見家長同公開

搵我扑野報復ex
TG:hugo1991

咁可能要搵番十件八件

唔公開都叫勉強講得通
Block埋你唔比你睇你都唔明
正常呢下就已經要反枱啦

女人同錢一樣
永遠都係會向多的一方聚集

利申：A0毒撚

你咁肯定同佢呢兩年係男女朋友關係？

果時嘈左交 佢block曬所有social media 一直冇unblock番 維持左大半年 我又死要面 冇叫佢解封

佢錢就冇啦 女人就大把

冇錢都大把女一定係高大靚仔

大時大節都一齊過... 時間管理大師

你岩？ 佢一定愛 上 你

無謂為佢傷心

PM我 好男人

可能你只係兵

耿耿於懷阿

絕左種啦

你係垃圾屎

可能係將軍呢

恭喜。分手啦

我係

件事點睇都似你係第三者
跟本就冇同EX 分過手, 只係呃鳩你

你先係第三者

被分手 重要大條道理咁

唔係話佢有錢
係指貧者越貧
富者越富
用係女度一樣可以
毒撚擺脫唔到A0 ge同時
player越食越多

有得一個 你覺得你係a窿?

好笑既係 我上年求跪佢帶我番去介紹比佢家人認識 佢極唔情願下新年安排我見佢老豆老母 之後一直都冇見過 佢家人都可以繼續叫佢ex上屋企食飯 重post埋相

咁你要努力做player啦 成片森林都係你

冇咩好諗嫁喇, 你肯定係第三者
唔諗住報仇搞鳩佢既話, 就當自己柒左兩年算啦, 唔好再諗喇.

可能係 當自己on9

免費雞

人地當你免費雞咋

倒貼阿

笑死 送比我同送比ex啲禮物一尻樣

都唔明，明明自己身體可以做PTGF賺錢，都唔好好去運用，識賺嘅話首期指日可待啦！得閒包隻鴨玩下仲好啦！

樓主好可憐

公屋仔？

你調返轉黎諗
佢ex先慘，投資時間仲多，仲要正印
到而家都乜都唔知
原來送畀自己既禮物係送埋畀另一個女人

岩阿 依家真係賠了夫人又折兵

點解你阿媽生到你咁醒目

屌直接去搵正印，同個賤男玩攬炒

你錯啦 大家各有一set 我冇拎佢的

我明你講乜
但身為正印
送畀自己既禮物duplicate 一set送畀另一個女人
你係佢你會覺得點

我意思係，你已經好彩左，而家可以趁早止左蝕
嗰個所謂ex分分鐘結埋婚先知原來嫁左條賤人

組隊阿！！！ 輸人唔輸陣

我係想覆呢個

唔明你講乜

屌到臭哂，仲想搵連仔埋單？

佢ex大大話話都等左佢2年 （如果佢哋真係有散過的話... ）嫁比賤人 可能佢都心甘情願

洗乾淨咪新既一樣

重刷先係新既一樣

新年試下講返賤男，唔係渣男
btw take care

咁係個女仔既事啦
可能第日望返轉頭你會發現條仔好多野無你諗得咁好
祝你快d遇到條件更好更鍾意既人

砍掉重練

賤同渣 個分別係咩
Btw thanks

借個位
[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

一直都知佢唔係咁好 只係冇諗過 佢真係咁唔好姐

幾時還？

渣男係大陸用語

兩年入面屌左未？

渣男

抵啦用埋D支那野

我今日終於明白 咩叫原告變被告

放手會更好 不恨了

賤賤賤賤賤
罰寫5次

move on 啦
聽得出樓主仲係好後生 好快就會遇到好男人

我話冇 你信唔信

留tg

比次機會

叫出軌
唔係叫綠帽
女人先會俾綠帽男人戴

Btw 你會唔會同個正印講，之後同個賤男攬炒？

唔係行為上有分別，而係你講廣東話就應該用返廣東話詞語
等於第三者vs小三，影片vs視頻

放緊

渣男
賤男

咁都聽得出 可惜我唔後生

樓主先係做人第三者嗰個

爆佢相啦

樓主都幾搞笑
拍拖拍到俾人block柒左又冇公開過都以為自己拍緊拖

人地渣男都要有你哩啲人先渣得起

你句野相當有怨氣比女綠左阿？

耿咩耿於懷
你應該做左人第三者啦

宜家都唔知係點.. 可以佢地真係分左手呢 唔想衝出黎柒

收到大佬

講左一定無死

夠啦夠啦我知我係笑話

可能同一個ex

留一線比佢 對佢仁至義盡

你好明顯做緊免費雞

可摸耳要一個

好撚慘
推到起底啦屌 派帽咁仆街

你唔出
第二日有其他巴打中招點計先

天真嬌 我認我蠢

絲打

叫你陪呀

冇資格係咪

不是感建分的嗎

唔識點講

肯定係 你就係ON9
不過過左去喇 下次醒少少喇

你又綠左？

祝願所有渣男渣女落地獄

成街都係呢啲人，一生人你總會遇上一兩個渣男。
唔好放棄，喊完再出發

又食又拎

你夠壞就有

識玩

起到佢底算你地叻

冇本錢壞

第二件here
tg hugo1991

睇到我嚇一嚇 有jer既佢唔岩嫁 巴打們好安全

係囉 咁都唔明

On9有冇藥醫唔想再受傷

又一個事實證明港女愛渣男自己拎黎

2021願望！

大陸落黎？
又被綠又渣男

努力喊緊 時間快啲沖淡一切

直接開口話佢同你一齊既時候，又同我一齊

希望條仆街快d死

咁你學咩人要女

咁係你唔啱。你綠佢咪冇事囉

第三件
Tg hugo1991

咩叫渣男？

羊仔過嚟睇下 有戇鳩仔呀

你係hmd放個tg 我諗你一日一百件都得

係！抵撚死

正宗HKG阿

可惜 我個名

俾人綠都咁臭串架咩

你利申做乜9

不了 想搵結婚對象
不過上年自殺式同女神表白之後
應該都幾難再搵到勇氣

講得好！哈哈哈哈哈哈

岩啦 靚仔有本錢 唔好搵毒撚埋單

咁就慘啲 身邊好多人會比壓力自己

唔想再理佢地既事

中武肺！

遲左一步

死極都重有既生物

Hihi

頂唔順

渣女你唔講

sad

咪係

比人綠 串番人會開心啲

你真係好有勇氣喎 女神都敢挑戰

多謝

只係唔係帶我姐

想比自己死心嘛
毒撚人地對自己好少少已經無限FF
明知拖落去都無用都會拖

不過無左目標真係好似無晒動力咁
最近凍又唔多想出去踩單車麻痹自己

試着說 仆街 不要說 渣男

你點做佢都唔會care, 最差嘅報復方式係作賤自己

樓主咩年紀

無錢但大把女，想識你 ex 學習下

By the way, 繼續前行啦，前面大把好仔，呢度好多A0 撚

hugo1992 pm

但你有資格屌柒佢同發火

留番最後既尊嚴比佢 當我有眼無珠

知啦 罰抄左

凍阿 受情傷的都要圍爐取暖

仆街阿！

係既 但已經決定用酒去麻醉自己

2x

識玩既 唔洗有錢都有好多女死心塌地

已block

香港人會用渣男呢個字㗎咩？
人渣就聽得多

他不是人

屌你老母厹搵食行開啦

個 acc 空

唔理呀 厹同臭雞必需落地獄

咪傻 咁易就畀你喺連登搵到咩

好彩我唔洗

我都無話搵 哂我時間

同路人
你係點知

想點姐你地

有冇比佢掛過？

唔好飲咁醉呀你 早幾晚飲到我扒係到

想識你

姐係..？

唔覺有咩綠左喎

預左嘔死

有冇比佢扑過？做愛 性交

個頭

有又點 冇又點
結果會唔同咩

有咪姐係佢當你免費雞 講比佢屋企人同條女知

嘔完訓醒好回復正常啦

你咪好彩囉
無黃到
如果唔係呢個post就係另一條女開
仲要貼埋你啲相上嚟審

覺得佢屋企人知 都唔會出聲 仔 理得佢係出面點玩

頹廢番一頭半個月 希望好啲

佢對你全部都係假 淨係想扑你 咁都啊通天你真大量
呢d賤人你仲顧佢感受只會有下一個受害 屌你老母

真係好彩 好開心 2021行大運 yeah

所以咪有咁多Player

去行山！

冇
不過知自己on9 可以下次小心D

還掂周圍都無人知你係佢女朋友 即係冇人起到你底 不如貼埋條仔啲資料上嚟啦

一諗起同佢既回憶 就唔想...

咁你反正都做人免費雞 唔差在益下連登仔啦 hugo1991
唔想咁講但你遲下心軟 佢叫你做sp你都肯架啦

唔好再比我遇到

凍

咁都唔貼人上黎
博乜

你依家要復仇梗係要兩條友身敗名列啦
擺上黎佢即刻收撚皮

今次都好小心 都中伏

醉左發癲就可能會 唔係都唔想公開人地

出相開名啦 熱門都上埋

同你聽到既一樣
咩等穩定左先公開
全部都係廢話黎

Blocked

唔會做sp 依個可以肯定

擺完上黎 過多排 咪又係冇人記得

大家咁比面 陪左我一個下午

兩個人既事 洗咩上網批鬥
上連燈當搵樹窿講下咪算

個用意係睇下有無人識佢

我果下又信 真係要比個自己

犯賤兼抵死

喂阿

對對

好正常嫁
呢啲野要醒左先睇得清
啲朋友點鬧你你都唔會信
絲打依家心情有無好番啲呀

支持揾佢個正印，同佢玩攬炒
仆街賤男，想食兩家茶飯？你應該要做得恨d

綠帽都帶埋仲怕凍！

問佢而家條女知唔知

條仔就爽
收得咁埋 你仲要咁遲先發現到
佢都算叻

有你地陪住 起碼冇再手賤睇佢啲野
連登係世界上最有愛既地方

我有帽 但我都怕凍嫁

做唔出 想打死自己 到最後都係想保護佢

我地香港人叫賤男
我諗我地同你個頻道唔係咁啱

咪係
夠膽係毒撚討論區搵食

唔想同佢接觸

如果佢唔係得兩個女朋友呢

block埋都仲以為一齊緊
如何咁有自信

你做左人第三者
仲俾綠帽人戴

咁佢又有無保護過你呀 浪費左兩年青春呀
佢呢家好爽咁拖住第二件 而你呢？比人用完即棄咁
比著我條氣一定唔順你真係好

其實你先係二奶喎

我改

有冇諗過我感受

你先係第三者喎Ching

你係第三者定係受害者定係both?

樓主係免費雞

好叻女啊
開頭會好辛苦
我都捱緊
但係要記住愛自己既人係唔會咁對自己
正常拍拖唔會係咁

全世界啲女都係佢條女

我就係衰在太有自信啦

成功派帽 開心仔

我係垃圾 冇價值了

咁嘅人渣、開名 放相la!

唔使咁灰

男女朋友 block大半年？？？我條女成撚柒日一嘈就block我 我都冇叫佢開過 通常過幾日佢要tag我就會unblock

好慘大時大節攪啲咁既野
同我一樣..
畢生難忘

好佩服你 好有勇氣 一早做左...如果我做得出

可能係 除非唔係

我都唔知我係咩了 懷疑人生

Free anyone want!!?

你個ex人生贏家，2年黎不停換女屌

但係佢自相矛盾喎

樓主 你聽我講 我唔buy咩第三者呀綠帽呀一腳踏兩船呀依d道德嘢

你對自己有冇信心先？
你係唔係正過個ex先？
佢唔揀你係唔係佢走寶先？
係就搶佢返去 覺得自己未夠班同個ex鬥就令自己變正啲再搶過

如果你覺得佢係世界第一唔會再遇到更好先咁做啦

唔做第時先後悔 佢咁對你你做乜要對佢仁慈 我唔相信呢個世界真係有因果報應 做得出就要承擔風險 賤男食屎啦

支持樓主話俾正印聽
同條賤男攬抄
條死仆街曬咗你兩年青春
冇理由俾佢咁樣拍下個籮柚就走撚咗
繼續扮無知咁同條女幸福快樂生活落去

佢有前科 之前啲情史真係可以當AV咁拍

搶到都變左質 心很累 唔想一世都擔心佢有冇偷食 要不斷同啲女比較
Btw ofc我正過佢ex

比溫暖你

唉嘔完喊完 一靜又諗起佢 明明知佢好仆街

做咗免費雞

喂你漏左野阿...你漏左我阿
點解幸福快樂既唔係我

我以為佢都會係咁 點知一block就係大半年 最後都冇unblock 我男人老狗成個女人咁

係你地唔帶眼識人啫
渣男磁石喎

免費雞重自以為係女朋友

騙徒手法層出不窮阿

你個ex好靚仔？

高瘦 韓仔feel

咁早仲回緊post

訓唔到

睇過

抵撚死啦唔揀毒撚
我地呢d毒撚出名好男人

你咪ATM 囉

你戇鳩je
被人當2奶
快撚手將d罪證擲俾佢ex同佢ex全家啦
免得再有人受害

十個男人九個滾 重有一個重諗緊

餐餐都aa 重話我洗佢啲錢

btw 屌閪 PM 我

用埋晒啲支那語言渣男 抵你俾人玩

留名睇佢ex帶住大大頂帽重以為自己好幸福算

有興趣 屌佢ex算啦

岩啊 過來人話你知
A0 毒撚都會比帽你戴！

知錯能改

Sad sad豬 今時今日既毒撚 已經進化左

宜家loop緊對話 一路睇 眼淚一路流

係咪偷食既人都會係咁問對方會唔會偷食 會唔會變心 作賊心虛

嘔完冇胃口食 係嫁 睇到好心寒

唔好為賤男傷心啦爆佢大鑊啦搵佢正印

小你老母三
你地兩個都係賤種
返支那唔好出黎害人啦

係就搵正印篤爆佢
你仲正過佢 佢實想死

比人中岀過幾多次

咩成個女人咁
擺明唔想你睇
你自己又唔問 佢不知幾撚開心
應該成個ig都係佢同ex d相

對唔住 我罰抄
第三者
第三者
第三者
第三者
第三者
但我香港原居民嚟架冇籍貫

其實佢一直都當你係雞炸

樓主加油
自己有新既另一半仲同ex藕斷絲連既人
會有報應的

係咪第一次同男仔拍拖 點解可以咁天真

不過其實我真係正印 最少年幾
佢話對上一次分手 就搵番ex

應該唔係啦 有common fd

218 00000 call me

落地獄！落地獄！落地獄！
重要的事情講三次

佢係第二個 未遇過啲咁賤 唔識應對

渣你老母男
被綠你老母

我個ex都係咁懷疑係同一個人

祝願所有港女落地獄

佢點？

地獄好迫

唯一解釋，佢地冇散過

係咪你太肥太柒
正常樣靚身材正點會咁

應該唔係既 頭一年好多時間都比左對方係近依3-6個月 開始成日話好攰 對上一次分手 佢就搵番ex

我都想知點解 可能我唔係靚 但都未至於柒

渣男 呢個蝗語係咪已經冇人屌
頭兩頁都討論得好開心

睇返啲留言，又扑你又剩咁
你都仲可以以為自己先係比人帽嗰個
根本你就係蠢撚過隻豬

屌左啦

人頭豬

咁你ex都唔洗恨
你早走早著
恭喜你

求失戀recover方法

同我一齊但原來同ex冇散過
帶我見哂家長朋友，一個禮拜有三四日上佢屋企同佢屋企人食飯
但係唔畀我follow佢ig，永遠唔會po我嘅野

咁你點發現到？

分左手之後先知
機緣巧合下識到佢個所謂嘅ex

你自己揀既

你既理智線未斷

哇 有冇咁巧合阿 佢ex點講

條路自己簡 仆街唔好喊？

一齊好開心咁分享個男人點樣交叉走位
一齊膜拜下時間管理達人

算啦

好正！如果有機會 我都想

冇錯，今次你太蠢

失策 只怪自己on9

搵佢個正印爆佢大獲啦
最好佢老豆老母都知埋

你估屌兩條女唔使付出代價呀？
而家呢個時候唔要你
可能人地plan緊結婚架
勸你幫幫個正印好

係我依個時候發現到
我重要幫正印？佢地結婚就快啲結
最好快啲生仔 唔知到時有幾多個同父異母

佢擺到明係恥笑樓主戴帽

綠帽橙汁

原來你自己都唔知自己係二奶

樓主一定好樣衰

可能係三奶

樣衰係原罪

就係你先係大婆
可以玩爆大獲

其實比大家講到有啲心動 想搵條八婆對質

去啦唔係仲諗下話 如果佢都乜柒都唔知 起碼佢會知道事實同埋知道佢個ex係一個乜嘢人衰咁諗咪係攬炒 好嘅咪係唔係條女被你個ex呃囉g持你吖樓主

又好怕柒 接受唔到如果一直既第三者真係我

就算你真係係第三者而個正印唔知嘅話 咁你講返個事實比佢聽 都係一件好事呀 俾佢睇清你個ex係一個咩人 俾佢睇清楚佢一腳踏兩船

咁撚仆街

多謝你我儲緊勇氣

頹到癲左

勇敢去面對問題

今日先第二日炸日子點捱阿

今日收到佢話掛住我 話最愛係我 幾經辛苦先忍到手唔覆 唔想再鍾個頭落去

樓主加油💪🏻
咁依兩年黎 情人節同聖誕節 你哋係點過 佢陪你？定陪ex?

2年都一齊過 對方生日都一齊過
不過今年24 25號都係食完飯 佢就話唔想太夜番屋企 好早就完場

自己私下pm報串啦

係佢地兩個心目中無論係點你都係第三者。你個ex同佢前度復合咪姐係佢前度出現先過你。只不過佢地感情有問題嘅時期你出現左喺個男嘅生活當中所以先同你喺埋一齊。如果你冇出現，佢地都會照復合。

想留番最後既尊嚴比自己

宜家條仆街重日撚日話掛住我唔想我走 好心啦 你都有第二個啦

手賤去睇佢地fb 見到佢啲相互like 而我連佢fb Ig都冇 心好痛 有冇人可以幫我下

點解唔block撚左佢

開名 想follow男主有幾撚型

黑色熱浪

Block漏左 block埋啦

我最近識左個絲打，佢男朋友都係24，25號有陪佢，之後連續一星期放佢飛機唔見佢，理由係工作超級忙。我懷疑佢男朋友有其他女朋友，不過佢就堅持大時大節可以陪到自己唔會有另一個。你嘅情況完全可以放入佢個case

睇路阿 但你朋友個case 係對方有冇post 過佢相果啲先？ 我好明顯係被收埋果個啦

唔帶你見fd已經好有問題la

你哋啲港女都有今日啦
成日玩鳩啲香港男仔喇

佢都唔見我啲朋友 我一直都想融入佢生活圈 包括家人朋友 但佢一直都好拒絕

我係無辜嫁 好女仔一個

乖啦 唔好要賤男 為咗一棵爛樹放棄成個森林唔值得爆佢大鑊走人

依樣我無問佢。但係佢男朋友已經講明唔會帶佢屋企見父母，因為怕父母厭棄佢唔叻。

關咩事 依家既我 對所有野抱有極度懷疑既心態

若果嗰個絲打睇到你依個post, 我諗佢都會極度懷疑自己男朋友。因為我眼中最企唔住腳嘅point係，佢話自己男朋友工作超級忙，但係屋企又係有錢到會上報紙嗰種，依兩樣野有互相抵觸嘅地方。

我同你一樣
琴日散左 初戀黎

改變心態
唔好覺得自己慘
其實你係走出深坑

點都好
唔好比自己有意食回頭草

可能努力工作先咁有錢呢 我已經唔知點安慰人

帶帽？ 講黎聽下 苦主

求大大力屌 好驚食回頭草

食左個下場仲慘
你ex就係共產黨
你信唔信佢？

如果你真係可以放開 由佢偷食
咁你食回頭草ok

你父母生你出黎係想你享福
你好珍貴
唔好自降身價

講得好好 忍住唔好做犯賤既人
我唔會再信佢 驚唔會再信人

咪又係偷偷同ex聯絡 藕斷絲連個啲 跟住被分手
話我唔夠佢ex愛佢窩

兩個月拍拖體驗卡
呢兩個月好受氣 好卑微
好有陰影宜家
明明係佢同我表白

重要拎你同ex比較 既然佢ex咁愛佢 就唔好同你一齊啦

2個月起碼都短時間... 我浪費左2年...2年既回憶

咪係 根本玩我 同fd拍拖真係好慘 自以為了解大家 其實大家唔係咁了解大家

我同佢識左三年 暗戀左三年

到頭來還是7年的比較好 既然佢好咁多 當初點就要分手 點解要破壞我單身既生活掉底我自己一個 唉

冇一齊過重好 宜家fd都冇得做 黎啦黎啦 我地圍爐取暖

自己單身 人地拖住第二個happy

係啊 一齊之後變得好卑微

祝佢同佢Ex生活愉快 唔好再搞人

唔好放出黎害人阿落地獄啦 狗男女

睇黎佢屋企人鍾意佢個ex多過樓主

應該係 佢ex同佢家人好撚fd

佢地人品咁差
簡直恥與為伍
由得佢地2件垃圾留係屎坑雙宿雙棲
你比件垃圾浪費左幾年
人生仲有幾多個幾年
比多一日佢都嫌多啦

對任何人都唔可以100%相信
對方乖係bouns
大個啲你就明啦

sad but true
從始對拍拖冇信心 我想好單純咁去愛一個人
往往就係咁 受傷既就係自己

單純係你自己覺得嘅者
你第一眼見到一個人到有意思到一齊
一切都唔係單純
中間經過好多條件而你自己唔覺
你同對方嘅生活涉及太多人事
要單純只可以2個人係深山生活

好高深 愛情真係好煩

好好笑阿 條賤男今日偷偷摸摸黎我公司等我 見到我約左個男仔fd 佢好似好唔滿意咁 狂用133打黎

想點 自己偷食就得 我散左約朋友都唔得？重要你批准？

好細路仔啊
記住
佢出自屎坑
佢配你唔起
你多啲咁諗就得

佢係好幼稚 好自私 佔有慾好強

幾歲？？？

廿尾

Omg

長唔大既細路 好似湊仔咁

wtf....我有睇過你post，但無追曬
呢句嘢形容佢一模一樣

咁屌你都廢事你繼續沉淪下先